msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-25 17:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid ""
"\n"
"\n"
"Do you upgrade now?  "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"是否现在执行更新？ "

msgid ""
"\n"
"Can Upgrade: "
msgstr ""
"\n"
"可更新为： "

msgid "  Current Progress:"
msgstr "  当前进度："

msgid " entries"
msgstr "项可选更新"

msgid " total"
msgstr "共"

msgid ")"
msgstr "）"

msgid ", downloading nums"
msgstr "个， 正在下载第"

msgid ",Crucial update : "
msgstr "，关键更新： "

msgid ",Important update : "
msgstr "，重要更新： "

msgid ",Selected: "
msgstr "，已选中"

msgid "."
msgstr "个"

msgid "A daemon is already running."
msgstr "已经有一个程序在运行了。"

msgid "A new SP patch pack has been detected"
msgstr "检测到有一个新的SP补丁包"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "All selection"
msgstr "全选"

msgid "An upgrade of an Android compatible package has been detected"
msgstr "检测到有一个安卓兼容包的升级"

msgid "Auto start"
msgstr "开机自动检测"

msgid "Automatically restart the update manager in three seconds"
msgstr "更新管理器三秒后自动重启"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Click the Cancel button,"
msgstr "点击”取消“按钮，"

msgid "Configuring Software Manager Service dpkg..."
msgstr "正在配置软件管理服务dpkg..."

msgid "Confirm"
msgstr "确认更新"

msgid "Crashed! For details in $HOME/.cache/kum.log"
msgstr "程序异常退出！详情见 $HOME/.cache/kum.log"

msgid "Crucial Update"
msgstr "关键更新"

msgid "Crucial update successed..."
msgstr "关键更新成功..."

msgid "Current SP Version: "
msgstr "当前SP版本： "

msgid "Dbus Initialize Failed, Program Quit."
msgstr "Dbus初始化失败，程序退出。"

msgid "Detected"
msgstr "检测到"

msgid "Download complete, Ready to install."
msgstr "下载完成，准备安装。"

msgid "Download dependency failed"
msgstr "下载依赖失败"

msgid "Error when downloading info of software source"
msgstr "下载软件源信息失败"

msgid "Error when downloading info of software source, Program Quit."
msgstr "下载软件源信息失败，程序退出。"

msgid "Exception reminder"
msgstr "异常提醒"

msgid "Get Service Serial Number Failed, Program Quit!"
msgstr "获取服务序列号失败，程序退出！"

msgid "Geting Service Serial Number..."
msgstr "正在获取服务序列号..."

msgid "Important update details(quantity: "
msgstr "重要更新详情（数量："

msgid "Important update details: "
msgstr "重要更新详情： "

msgid "InRelease not match : "
msgstr "InRelease文件不匹配： "

msgid "Installation successful"
msgstr "安装成功"

msgid "Installing crucial update."
msgstr "正在安装关键更新。"

msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

msgid "KB, downloaded"
msgstr "KB，已下载"

msgid "KB,totality nums"
msgstr "KB，总个数为"

msgid "Kylin Update Manager"
msgstr "麒麟更新管理器"

msgid "Kylin Update Manager "
msgstr "麒麟更新管理器"

msgid "Kylin Update Manager config"
msgstr "麒麟更新管理器 设置"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Missing sinfo file"
msgstr "sinfo文件丢失"

msgid "Newest:"
msgstr "最新:"

msgid "No Matching Source"
msgstr "没有匹配的源"

msgid "No installation, exit the software"
msgstr "没有任何安装，退出软件"

msgid "No package information was detected"
msgstr "没有检测到包信息"

msgid "No software need updated"
msgstr "没有需要更新的软件"

msgid "No software need updated, program will quit."
msgstr "没有需要更新的软件，程序将自动退出。"

msgid "No software source available"
msgstr "没有可用的软件源"

msgid "No software source available, Program Quit"
msgstr "没有可用的软件源，程序退出"

msgid "No updated available."
msgstr "没有可用的更新。"

msgid "No upgrade media available"
msgstr "没有可用的升级媒介"

msgid "No upgrade media available, Program Quit."
msgstr "没有可用的升级媒介，程序退出。"

msgid "OK"
msgstr "确认"

msgid "Ordinary and Important update successed..."
msgstr "普通和重要更新成功..."

msgid "Ordinary update : "
msgstr "普通更新： "

msgid "Ordinary update details(quantity: "
msgstr "普通更新详情（数量： "

msgid "Ordinary update details: "
msgstr "普通更新详情： "

msgid "Package name"
msgstr "包名"

msgid "Packages information"
msgstr "包信息"

msgid "Parameter Error..."
msgstr "参数错误..."

msgid "Pkg info"
msgstr "包信息"

msgid "Program will exit in 5 seconds"
msgstr "程序5秒后退出"

msgid "Remind Me Later"
msgstr "稍后提醒"

msgid "Select one entry at least"
msgstr "请至少选择一项更新"

msgid "Selected "
msgstr "已选中 "

msgid "Service Pack Available"
msgstr "发现SP补丁包"

msgid "Setting"
msgstr "设置"

msgid "Start Download."
msgstr "开始下载。"

msgid "Success or failure"
msgstr "成功与否"

msgid "System upgrade start, Update Manager Quit."
msgstr "开始系统同升级，更新管理器自动退出。"

msgid ""
"The connected server or CD does not have matched software source.\n"
"Do you want to select the default software source to upgrade?\n"
"\n"
"The operation may cause unknow result, please confirm to technocrat."
msgstr ""
"当前连接的服务器或光盘中没有完全匹配的软件源。\n"
"是否选择其中的默认软件源进行升级？\n"
"\n"
"这可能会导致未知的后果，请向技术人员确认。"

msgid "The network is blocked"
msgstr "网络不通"

msgid "There are"
msgstr "有"

msgid "Time"
msgstr "更新时间"

msgid "Timing start"
msgstr "隔2天定时检测"

msgid "Ubuntu Kylin Official website"
msgstr "麒麟官网"

msgid "Unable to get changelog due to installation failure"
msgstr "由于安装失败，无法获取changelog"

msgid "Update"
msgstr "立即更新"

msgid "Update Description: "
msgstr "更新描述： "

msgid "Update Succesed."
msgstr "更新成功"

msgid "Update service pack failed"
msgstr "补丁包更新失败"

msgid "Update service pack failed, five seconds later, Program will quit."
msgstr "补丁包更新失败，程序将在5秒后退出。"

msgid "Update software failed"
msgstr "软件更新失败"

msgid "Update software failed, five seconds later, Program will quit."
msgstr "软件更新失败，程序将在5秒后退出。"

msgid "Update source failed"
msgstr "源更新失败"

msgid "Update source failed, five seconds later, Program will quit."
msgstr "源更新失败，程序将在5秒后退出。"

msgid "Update succeed, five seconds later, Program will quit."
msgstr "更新成功，程序将在5秒后退出。"

msgid "Update succeed..."
msgstr "更新成功。。。"

msgid "Updated software is available for this computer."
msgstr "发现需要更新的软件。"

msgid "Updating data from source..."
msgstr "正在从源中更新数据..."

msgid "Updating patch pack..."
msgstr "正在更新包..."

msgid "Updating, Please wait."
msgstr "正在更新，请稍等。"

msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

msgid "Upgrading Update Manager."
msgstr "正在升级更新管理器。"

msgid "User Cancel, Program Quit."
msgstr "用户取消，程序退出。"

msgid "continue"
msgstr "重新扫描"

msgid "copy error : "
msgstr "拷贝错误："

msgid "current version:"
msgstr "当前版本："

msgid "dbus initialise failed..."
msgstr "无法初始化dbus..."

msgid "dbus service starting..."
msgstr "正在启动dbus服务..."

msgid "download"
msgstr "下载"

msgid "download cancel"
msgstr "下载取消"

msgid "download complete"
msgstr "下载完成"

msgid "download error : "
msgstr "下载错误："

msgid "download failed"
msgstr "下载失败"

msgid "download single entry complete"
msgstr "单项下载完成"

msgid "download start"
msgstr "开始下载"

msgid "downloading"
msgstr "下载中"

msgid "downloading..."
msgstr "下载中..."

msgid "executing dpkg configure."
msgstr "正在执行 dpkg configure。"

msgid "failed!"
msgstr "失败！"

msgid "find CD Source."
msgstr "找到光盘软件源"

msgid "find Internet Source."
msgstr "找到互联网软件源"

msgid "find LAN Source by DNS."
msgstr "通过DNS找到局域网软件源"

msgid "find LAN Source by IP."
msgstr "通过IP找到局域网软件源"

msgid "finish!"
msgstr "完成！"

msgid "five seconds later, Program will quit."
msgstr "程序将在5秒后退出"

msgid "have a new version,Updating"
msgstr "有新版本，正在更新"

msgid "information acquisition"
msgstr "信息采集"

msgid "installed version"
msgstr "安装版本"

msgid "installed:"
msgstr "已装:"

msgid "installing"
msgstr "正在安装..."

msgid "local"
msgstr "本地更新"

msgid "new version:"
msgstr "最新版本："

msgid "online"
msgstr "在线更新"

msgid "packages are being updated"
msgstr "个包正在更新"

msgid "quit"
msgstr "退出"

msgid "running"
msgstr "进行中"

msgid "search"
msgstr "搜索"

msgid "start..."
msgstr "开始..."

msgid "system will check if there is any software  needs to update"
msgstr "系统将检测是否有需要更新的软件"

msgid "the development team"
msgstr "开发团队"

msgid "totality "
msgstr "共有 "

msgid "update"
msgstr "源更新"

msgid "update details"
msgstr "更新详情"

msgid "update failed"
msgstr "更新失败"

msgid "update seccussed"
msgstr "更新成功"

msgid "update success"
msgstr "更新成功"

msgid "updating......"
msgstr "正在更新......"

msgid "upgrade"
msgstr "更新"

msgid "version:"
msgstr "版本号："

msgid "waiting for installing"
msgstr "准备安装中..."

msgid "没有需要更新的程序"
msgstr "There is no program to update"
